單身嘅香港巴士可唔可以救救幻愛票房啊

單身孤寂的香港巴絲，
係咪都好似《幻愛》既男主角劉謙咁，
因為自己某方面的缺憾懷疑自己唔值得被愛，
從來不敢幻想愛情怕成為別人負累。

高質港產片就好似A0或單身既你咁，
只係等緊有人願意去了解同欣賞，
不如單身巴打就買單數位，
單身絲打就買雙數位。

希望受傷的大家用行動療癒受傷的香港影壇，
香港人互相療癒。

黃色經濟圈告急! 《幻愛》開畫票房慘淡.

我係單身嘅香港巴士

對唔住我知我寫錯字，大家手下留情
但係我真心想香港巴絲幸福㗎

i go to watch movie by bus.

我撐左優先場，會再睇

送首歌比感情台嘅朋友

劉俊謙

冇女友
自己一個人on99睇？
不了

我哋可以喺度慫恿啲單身嘅人去睇㗎
人哋話單身去睇都有另外一種感受

睇女主角

天狼星絲打多謝你
啲相好靚靚

女主角係套戲入面個造型比較平淡
但係笑起上嚟好pure好true
原來做返啲明星打扮係好靚女
有少少鍾意咗佢

唔使客氣
蔡思韵平淡都好靚女
好有氣質
又拍過舞台劇同VIU電視劇

唔敢單身去睇

去啦去啦
你買雙數位啦
可能有個前線巴咁岩買單數位

我等BT
始終中國人盗版聞名

乜呢套好多情侶睇咩

支持港產片票房救急啊

$30一張飛咋你去隔離個post睇吓

得得得 晏就上完堂去睇

做完14天隔離就一定要去睇啦